簽署白宮聯署，令當撈侵在G20峰會可向中共施壓

President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！

push

自推

Push

哩個等同叫美國打贏中國控制香港
諗吓都知冇可能
簽咗只係證明香港人有幾冇腦
不如簽啲實際都合理啲既：

首三個是白宮聯署,有簽了的人表示:確認電郵有機會在簽後大約一小時才收到
1.Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
收回違反人權的官員的移民權利或旅遊簽證

2.Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
收回支持修定引渡條例官員的居留權/移民權利/旅遊簽證

3.Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
有關修定引渡條例會威脅香港居民的個人安全和自由

4.全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China
反對修訂引渡條例 希望政府能夠聆聽市民意見

內文仲要寫到咁膠

4,600 SIGNED 100,000 GOAL
We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

推